另一半我愛你

加油絲打

手足 我愛你

唔知你個具體情況 希望你無事告唔入

祝福你哋啊同時希望你無事！！！